有無人發現有時會拉唔到D 5毛post

好似好果只係回一隻字/ 一個emoji就拉唔到